---
id: tx-2472
izenburua: Helmuga
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/HH0ksp__-sA
---

HAN URRUNEAN IA GALDUTA
EZIN BABESTU ZURE BESOETAN
BIDEA IREKI, SASI ARTEAN,
UR ZIKINETAN ETA LOKATZETAN
SEGI, SEGI, SEGI, SEGI, SEGI, SEGI, AURRERA SEGI! (X2)
LERRO ZUZENA IDATZI DUGU
MENDI GAINEAN ODEIEN AZPIAN
LEHENENGO ALDAPAN
NEKERIK EZ DA
ILUSIOA GURE BIHOTZEAN
SEGI, SEGI, SEGI, SEGI, SEGI, SEGI, AURRERA SEGI! (X2)
HAIZE GOGORRA AGERTU ZAIGU
PAUSOKA GOAZ BIDEAN BARRENA
ESKUTIK HELDU, INDARRAK BATU
ARGI IZPIAK TRUMOIEN ARTEAN
SEGI, SEGI, SEGI, SEGI, SEGI, SEGI, AURRERA SEGI! (X2)
GURE ONDOAN HELMUGA DAGO
EUTSI HOR LAGUN LORTUKO DUGULA
AZKEN PAUSUA FALTATZEN ZAIGU
IRABAZTEKO GURE ETORKIZUNA
SEGI, SEGI, SEGI, SEGI, SEGI, SEGI, AURRERA SEGI! (X4)